立會之前 暴力會被譴責 今日佔領機場 會被譴責

時間會證明一切